Il gruppo \Gruppo{} intende realizzare il progetto \NomeProgetto{} rispettando le date delle seguenti principali \glo{milestone}:
\begin{itemize}
    \item \textbf{Revisione dei Requisiti}: 11 gennaio 2021;
    \item \textbf{Revisione di Progettazione}: 19 marzo 2021;
    \item \textbf{Revisione di Qualifica}: 11 maggio 2021;
    \item \textbf{Revisione di Accettazione}: 8 giugno 2021.
\end{itemize}